韓國娛樂公司票選15大女團名單流出！！

1 TWICE
2 RED VELVET
3 BLACKPINK
4 IZ*ONE
5 (G)I-DLE
6 Mamamoo
7 LOONA
8 ITZY
9 GFRIEND
10 SNSD
11 Wonder Girls
12 AOA/Fin K.L/MOMOLAND (tie)
15 2NE1/Dreamcatcher/Everglow (tie)

估唔到idle爬左mamamoo頭

我地idle係掂...

都叫係幾fair既…

Momoland都有

但係loona高過gf?

仲見到少時已經心滿意足

once表示公道 但bp應該同rv換位？

當年爆紅得真係幾紅嫁

bp cb先好講嘢la==

Twice

AOA

咪弱智

依家好快過氣

cb咗未？

CLC

幾合理

apink都冇?

有wg 2ne1但冇apink

我大bp掛機都前3proud of blink ㅠㅠ

小娟真係好屈機

不過我哋mamamoo一cb就要上返去

我地idle就黎cb啦

點解oh my girl影都冇

外掛仲有11...

睇下就算唔洗認真

唔同意咪唔認真囉

Dreamcatcher終於開始上位

MOMOLAND

source？

twice第一可以唔洗睇了

GCHI兔清

盲反我t寶？

層主幾樂觀😂

佢反串咋掛==

有得排第三仲想點

Loona 有冇咁紅呀

tara sistar 好多都冇

佢on9架 唔洗理佢

個女團品牌榜上咗第一

每月女團排名都成日top3~5

我直必

一個都唔識 除左港女
但係虛報年齡

Gfriend過氣

搵專業既黎選真係唔同d

FinKL

屌佢依加開始玩賣肉
最柒嗰個著最少布
我淨係想聽歌咋
好心佢地收返埋對呀婆波啦
都就嚟三張幾啦

我 立即 屌你老母

有講錯咩？